極其卑鄙：左膠開始用稻草人戰術 自制‘抺黑’嚟反駁 幫Biden 消毒

真係無底線

越禁越失禁

Reverse psychology 都出埋
虛則實之實則虛之
如果biden上到位
習真係會開放中國網絡咩，過左海就神仙

以前都會整一堆類似既假新聞，再踢爆
搞到大眾疲勞，覺得厭倦，唔理呢d新聞

依家有講句fact check直頭skip

左癌同中國做D野一鳩樣
比呢班撚樣上左台掌控大權 真係唔駛玩

係咪即係香港學生作文典型招數:
有人說(乜乜物物)...... , 我不認同......

我朋友姓Johnson，最近生咗個仔，我成日都睇佢唔順眼

因為背後就係中共

傻啦, 好多人自願架
中共睇住班柒頭幫手做義工笑到訓唔撚著

唔好笑佢哋蠢，我哋只係聰明在企係中共對立面。

正正係咁 督數 香港人實識

美帝朋友今日early voting. 佢話今日同最近好好明顯無乜人舉拜登牌同門口都小 上屆係多好多

佢個州係麻省 傳統blue state

請用實質證據來反擊

左膠睇黎只係識鍵盤
巴打，有咩新野繼續update下

搞笑係朋友都話民調唔係話拜登嬴硬

佢個區係有錢白人區 最平既屋都球幾起跳

推

反侵唔需要舉拜登牌

同中國共產黨果套一模一樣

有無諗過
係人都係經濟動物
民主黨繼續玩極左路線
遲早變trump以前既gop
自己玩死自己

疫情下經濟都已經差，仲要咁加tax法
係人都叫救命啦